其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

之前睇個post 見有巴叫黃店整飯劵自救，其實依家已經有個現成嘅黃店飯劵網可以用。

可能佢個名改得衰，叫 hokoguide ，唔係叫和你乜和你物，所以冇咩人知。

個 shop list 入面都已經有好多出哂名嘅黃店 join 左，間間都係黃嘅。

其實黃店又使乜另外使錢去整劵啫，依家呢個 hokoguide 幫你整埋網上飯劵，就梗係唔好使無謂錢啦！

另外我都想同大家講依家肺炎出唔到街食飯支持唔到黃店都唔緊要，因為你用 hokoguide 買啲黃店嘅飯劵係唔使出門口買，但啲黃店就可以收左筆錢先。

其實岩哂依家肺炎個時勢，課左水先等啲黃店捱過左，之後人少啲嘅時間去食都冇所謂。

唔食都可以將張劵俾人，用 link share 擺明就係俾人養仔女。可能因為咁佢地先行得咁低調。

老實講，依家經濟咁差，啲黃店真係執左就冇架啦。各位手足更應該堅持喺呢個時候將緊拙嘅資源使返落黃店到，如果唔係過左就冇。

本身啲黃店都會透過佢地嗌救命嘅

黃店同手足都可以用，入去睇吓有冇間喺你附近嘅黃店可以支持啦

推

Push

G持

推1

推2

講開又講，其實有幾多人仲堅持日日食黃店架？

推3

推4

推5

Pish

G持
之前用過都好唔錯

堅唔堅架？

個網中間會唔會抽水？

我見佢個網除咗餐廳 仲有好多零售業咁喎

要推走哂藍店 幫黃店生存就要幫佢地有cash flow 買左唔用係後話 個平台可以係冇人敢出街都幫到佢地有收入 減少租金負擔 黃店店主快d join 手足金主大大力懲罰
利申：非打手

希望佢抽得唔多

手續費係買家俾 黃店set幾錢收幾錢

比幾多

推到隔離post 啲手足入黎

推上熱門啊

好似出面買野咁 3-4%？

支持

巴打可以上去睇睇 順便買下卷

咁都抽好多姐

我

佢用paypal俾錢 應該主要都係俾paypal

幫推

唔講唔知有呢個網

有得揀100%黃店

出街只食黃店

好似每單交易收一蚊，真係搞手想打個和only

推到多啲人用個網

應該唔係全部黃?

Btw 仲左飯券同外賣仲有咩可以做冇人敢出街 foodpanda又食水深 租又貴 加埋人工 冇人幫黃店個經濟圈好難就要等武漢肺炎先可以慢慢再上

就咁睇大部分黃 至小冇藍到出面嗰啲

黃店外賣 list

up

咁用paypal同開發要錢都正常嘅
只要個價係合理

幫個網賺錢 不了
買實體飯劵仲好 起碼唔洗比錢個網賺

日日都食緊

佢有錢賺係因為有經濟價值
例如 你唔洗行路去買實體券 幫你慳左時間

都啱 但係實體又要一舊錢 唔出面嗰啲黃店又冇人幫

Tui

次次出街都係食黃店
不過呢排匿係屋企食 零食杯麵

唔出名*

咁你今日出左街買實體劵未？

推啊

實體券好易偽造

依家個個去光榮龍門

其他黃店就死梗⋯⋯

實體券易偽造，小店唔容易解決依個問題

一定要諗吓仲有咩可以做

但武漢肺炎搞到好多餐廳因為太少人流而就黎做唔住
而家起碼要幫佢地捱過咗呢個難關先

我都係唔敢出

飯劵防偽分分鐘又使多嚿錢

pish

我日日出街食 lol

係仲要少人出街 整實體券都冇人去買啦 口罩就話姐

黃店店主快d join 手足金主大大力懲罰

要同藍店鬥長命就店主手足兩方面都要做野
黃店店主快d join 手足金主大大力懲罰

都講咗咁耐 黃色經濟圈係扶助我方勢力
而家有人肯做個平台出黎 幫黃店攞定筆資金周轉
仲要解決哂好多technical問題
叫你買卷支持吓都驚俾人呃咁

Nice

咁有用點解咁少人推架

成個網除咗黃色餐廳 仲有勁多零售業
買完卷可以俾到筆資金黃店周轉
又宣傳到各類型黃店
唔明點解咁都要屌人賺返成本

啱呀 根本賺錢從來唔係問題 個平台就咁睇 都係黃店 買張券幫到平台run落去長遠幫小店增加cash flow又幫到經濟圈 點解唔買

推比黃店見到

幫手推

之前見為食龍生意差咗好多 想去幫襯 但間野係銅鑼灣唔敢去
希望佢可以join呢個網

所以電子券係依加係比較好方案
希望多啲黃店加入先有機會救到多啲自己友

831 721

我覺得幫小店 呢個idea真係唔錯
係呢個危急關頭下冇外力幫手嘅話，我好肯定大部分小店執硬，只會得返啲集團式經營嘅店舖繼續壟斷市場

黃店自己出餐券個問題係易被偽造，用e-ticket易防偽造

推上去

幫黃店先係good idea

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

不過其實都解決到嘅，買之前打去間舖問下就係

佢最好gea地方係手續費買家俾 黃店set幾錢可以全收
應該唔會有呢d問題啦

咁如果佢係黃店，又係小店，咁就perfect 池喇

係

tui

買咗就算食唔到都可以拎去幫人

好似之前買飯卷俾啲仔女咁
不過而家好在買嘅同時又可以幫到黃店/小店

係呀 救得一個得一個 金主大力懲罰 黃店店主快啲加入

咁既話又幾好喎

真呀 只有多啲人肯用，先會有更多店舖肯加入

G持！！
推到更多黃店細鋪加入

不如你地集中係度推

[多圖]武漢病疫期間，賣假豬咀食人血饅頭 ! 太子 Banny (嵐斯天使-細力士 )! 香港人幫推THX !

推

雖然可以改改d 顏色

開係吹水台真係好易沉

想幫手推，但P牌咩都做唔到

push

支持幫黃店渡過武漢肺炎WARS嘅飯劵網

推呀 呢個正

大大力幫推

好多黃色小店真係危危乎，大大力推

熱門好多都係討論啲女點

幾好！

大家要幫手share埋俾啲姨媽姑姐

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

討論埋d on9野

咁有需要就上pornhub啦

應該要搵多 D 黃店 join

我！

係，和理eat同whatsgap依d app應該幫手宣傳下

我！中立店都唔食

之前冇咩人留意
個規模好自然做得唔大

所以要靠我哋經常幫襯
咁先吸引到更多黃店join

冇人推？

推！！多d人睇到

推 幾好wor

有選擇既情況下 點都食左黃店先

未必每餐食到
不過冇食過藍

改黃色？

一出街就會開app揀黃店食

依家揾黃店好易姐

養成左習慣食黃唔食藍，都唔洗特別堅持

留名

Me

其實除咗黃色餐廳
仲有勁多黃色零售店要我地支持

我
只會係黃店消費

支持幫黃店渡過武漢肺炎WARS嘅飯劵網

一黎俾到筆資金佢地周轉，二黎又宣傳到各類型黃店，三黎撐起黃色經濟圈

支持發大黎做

冇人推

推！！！！！
推唔到！

建議樓主善用pin功能
等更多人係短時間內睇到最多既資訊

係咪開錯台

今日收到新用家 inbox ，查詢有關手續費嘅去向。

HoKoGuide 係一個以良心黃店作為服務對象嘅電子劵平台，所以我地暫時係唔向商戶收費。

所以，我地嘅運作係由大家買飯劵時加上嘅手續費支持。

當中，呢筆手續費大多其實係由 PayPal 收取， HoKoGuide 只能收取約港紙一蚊嘅手續費。

呢個時勢的確係好難捱，但 HoKoGuide 會努力！因為我地知道我地做緊嘅野，正正係呢個經濟圈所需要嘅野！

歡迎大家對HoKoGuide 嘅運作提問， admin 一定知無不言～

source: FB-Hokoguide 香港街

無計 吹水台最多人睇
冇咩人推既就好快沉

樓主pin呢個喇

而家先知有個咁嘅app
Push

推埋依個
寒冬來臨，係清算藍店、壯大黃色經濟圈嘅好時機。

要呼籲更多黃店加入
我見我個區好多黃店未join

試玩緊 留名

懶人包 —
HoKoGuide究竟係咩嚟？

HoKoGuide 係一個撐小店嘅電子劵平台。你可選購各加盟小商戶嘅 QR code 電子劵，金額數天內已過數給小店，帶來快速現金支持。而電子劵亦可以匿名分享俾任何人使用，為小店帶來人流。 HoKoGuide 作為一個平台，唔使登入就可以瀏覽小店嘅資訊，所以亦都提供宣傳俾小店。

商戶可以透過網上表格填妥資料，登記加入本平台，開設費用全免。

#HoKoGuide
#撐小店
#掂
==========
HoKoGuide 香港街
網址：
IG: @hokoguide
Email：info@hokoguide.com

推 呢個時勢更要支持黃店

推上熱門 守護黃色經濟圈

Pin呢到 推

1蚊，義工咁濟

之前仲要咁少人用
義工都冇咁慘

D錢係咪真落到黃店袋先?

留名推

輕輕一推

可能要直接落去啲店

pidj

毋需註冊亦可使用！

留名！

打手？

Good idea. Support

有apps未？